西環今日有冇大水馬？？

中xx好似冇佈到陣

推

大撚獲啦俾暴徒衝擊國家既面子顏面何存

日撚日都有水馬

啲水馬都冇拆過
中聯辦同警署都有水馬圍住

海馬就冇
水馬就有

妖咪又衝！

有，尋晚已經超多狗車喺潮光街，西隧出口停泊

你點過海呀

柯士甸道 圓方 西隧一出就